[突發] 西貢海灘疑似出現「美人魚」擱淺, 旁人圍觀

屌你老母

是時候食蒸魚了

魚頭人身仲正 可以啪啪啪

屌你搵個好樣啲

啲死基佬可唔可以低調啲

呢個post真係好多舊屎

其實咁都好
等多d人知同性戀開放既弊端
由佢地繼續放出黎

有兩個漁夫在海邊打魚，
一天一個漁夫打上來一條美人魚，
魚尾巴以上是個超級美男，
但是漁夫想了想把她放了，
另一個漁夫不解，問：“Why？”
第一個漁夫聳聳肩，答道：“How?”

生劏，上半身餵🐷下半身餵貓

蒸魚安？

正評 今晚有魚食